［年經］反環保撚之 我要地鐵冷氣凍d

支持既正一正評
反對既付評跟住死返出去
有咩理由有開冷氣仲要出汗 咩邏輯

熱撚到爆哂汁

負評

凍都可以着3
熱到流晒汗可以點

屌你姐係迫我正評姐

利申：經歷過爽爆地鐵年代(18度？maybe)

以前夏天搭地鐵要著褸好涼

車費就識加

個身臭就咪撚搭地鐵啦屌
死返出去行路啦

甩到禿晒先黎講護髮 晒鳩氣

你講緊咩

應該係講緊地球污染到咁既地步先搞環保係嘥鳩氣

環保撚

尋晚臨訓望下部冷氣
頂，唔知幾時較咗 26度
唔怪之得呢幾晚開咗冷氣好似無開
即刻較番 23度
成晚訓得好好一覺訓天光
第二朝終於有番精神唔使頭暈暈
之前幾晚一晚醒兩三次

商場都係要開大佢 環保撚死全家

負評啊大佬，連登係咪無人識字啊

其實開咗但又達唔到真正效用會唔會先係真正嘅浪費？
環保撚個腦係咪生青苔？

係架車廢

全球暖化就係香港人開冷氣做成

其實開廿五度不如唔好開啦，自欺欺人咁

下午時間坐過輕鐵你就知,太陽晒住仲要人迫人，不如好似電車咁開窗啦你老母，焗撚死人.